廢測暫時無人陽性? 驗泥把鬼!

今日會出星期二廢測結果
但今日確診得九宗
即廢測暫時無人陽性?

港共會繼續燒錢比華大洗
燒足一年

係港共開宗明義話 : 檢測有助搵出隱形患者

九月一日檢測搵出隱形患者數目 : 0?

真 • 隱形

唔多過14日, 極可能7日收皮
每次付$300
現時約有84慢人已登記 = 要付2.5億

已記錄4.9萬個樣本

泥你老豆

庫房Ｄ錢都 隱形左唔少

佢話共匪公司驗到陽性
會由香港再驗一次

點解驗咁慢?
林女士鄰國請落黎果班「專家」又話自己黎到就可以一日驗十幾萬嘅

兩日覺驗到5萬個，幾耐先驗晒500萬個

屎眼實驗室話: 每日可做30萬個化驗

無錯, 因假陽性甚多!

等摺囉!

係咪可以除罩
驗左咁多人都無事
我見條街都多左人借d易除罩

新聞話今日已收到短訊係陰性

係咪可以除罩 = 係咪可以選舉

送錢救國啫

應該好快比連登仔燈到有

反正可以無限重覆檢測，篤數又得，唔掠夠錢都唔會完，大條道理話大把人未去驗所以要延長又得，將個活動結束搞過另外一壇嘢去呃錢又得。

段次計咁好咩，我以為佢一次過比灑700萬人錢反正都係為著利益輸送啦

都講撚咗係build dna庫

無問市民

化驗84慢人, 先搵到十個八個隱形患者, 恭喜曬

大陸公司檢測你期待會有咩結果

冬天又來搵過!
林憶蓮名曲 :冬季來的(累)人

唔知, 你問港共喇!
好過東江水統包, 用唔曬都要比!

今次唔夠samples, build 唔到 DNA庫

歐州多國退貨就知喇

一直都係恐懼撚散佈恐懼者

咪搞到立法會延期

陣間d藍絲又會賴係得唔驗的黃絲有毒，所以冇陽性

驗極都無，香港成為全球首個證實武漢肺炎真係識隱形嘅地方

掛念選舉添!
本來是今個星期日, 就有35+

原本話一日驗到30萬個...現實係2日先驗到5萬

十一前後, 叫Ｄ奶共派同藍屍咪攪 "勁歌熱舞無罩國慶宴" 先喇

多謝黨喇, 屌

無貨就無計喇

推 記者問王毅：德國外長馬斯曾與黃之鋒合照 會有什麼後果？ - 分享自 LIHKG 討論區

此黃不是彼王:
黃之鋒被 like, 王毅被屌

因為兩日加埋得5萬人去驗

劇本1: 0人陽性, 即係重未搵到隱形患者, 逼大家去驗
劇本2: 有人陽性, 即係政府無做錯, 救左大家一命..

如無記錯 : 第一日截至下午四時，8.2萬人已接受檢測

港共最新策略：特登求其驗，寧願假陰性，唔要假陽性…

所以最近有報道，只採鼻腔無採鼻咽…

利申：尻估

數依家野可以吹
有無團體係每個檢測站都擺人記低有幾多人入去先

劇本1.1 : 0人陽性, 即係重未搵到隱形患者, 全港禁出境, 特別無得去日本
劇本2.1 : 化驗左近百慢人, 只有幾個人陽性, 即係政府無做錯, 但花了20億

3成假陰性，測咗5萬人，
即係有1萬5千人有機會係假陰性，
有成萬個假陰人四圍走，
香港好快有第4，5波

1) 第一日已有10萬人取樣
2) 但今日話頭兩日加埋得5萬人驗左
3) 屎眼實驗室話每日可做30萬撿測

邊個講大話? 港共請解釋!

試劑係3成假陽性!
假陰性 唔等如 陽性, 可能抽唔正, 但都係廢測

講喱講去都係廢測
利申：所有表示杯葛的醫護,
特別係: 醫管局員工陣線、馬仲儀醫生 + 何栢良醫生

好喇, 有DD廢測初步結果：
驗左12萬8仟人： 有6個中獎
百分比係 0.0046%

有6個陽性

全部藍屍？

4宗舊case 感覺上係

袁國勇話信班支那人喎

直至今日下午一時有85萬已登記廢測
當最終有一球人去登記同堅做左取樣（唔知幾多驗完又再驗）
以O.OO467% 計, 一球人去廢測, 即有47人中獎
但返回現實, 得一球人去廢測, 專家話左對防症係無用
加上無封關同無禁足令, 對清 “零” 隱形忠者真係幫助有限, 講完！

睇新聞報導, 去驗果D人口吻多數藍屍

芝麻人屌過袁教授

藍屍唔乖, 靜係識去無罩勁歌熱舞七一回龜及十一國㷫宴, 驗足全年又幫到D mud？
港共實會好快寬食肆限制人數, 等D奶共派早D訂十一國㷫宴！
十一後爆第四次喇, 睇嘢喇！

泥你老母 打返正字好難？

this is 連登 style

話唔定一大堆假陽性同埋假陰性

隱形到未發出嚟，遲下一嘢爆發。

喇！ 新聞話6個中獎, 4個係康復者, 只是病毒殘留

睇港共點對十一慶祝活動喇

袁教授預計驗曬80萬人, 都係約捉到2O個中獎

全民檢測唔係check 到有6個中？

不得不承認咩武肺真係廢過西

想知假陽性有幾多

病毒殘留... 但唔係驗左兩次陰性先得出院?
依家驗又陽過

再次證明大陸試劑就是會假陽性

不得不承認咩港共同武肺真係廢過西

其中4個係之前康復出院嘅確診者
即係搵得到2個咁多咋